正評贏大錢👍🏿

🚬❤️

我

又係你

1001係咪會贏大錢

1000先會

西
土

土已大，恭喜

肥朱

冰島重係0 快刷

西
土

古力1K重心CASHED

意大利一甩都冇好野

Gg

入了

威咁快入

威斯goal

塞

塞ng sin

開哂對家點睇😂

得1.56

塞爾維亞半場追和

想喊-.-

支持

失戀係難中啲-,-

威爾斯唔好同我玩野啦屌

屌你老母，講好左下半場先入

朱蛇點睇，下次早d買，我可以skip

以色列

塞爾維亞想典牙

jm9比隊5場入得2粒嘅半場入兩粒..

2隊同馬會夾埋玩野

以色列cup 我裸跑

預感第二口就推失

冇人買冰島9.5？

屌你老母啦12m

5.5都想jump

算啦，都係訓

冰島4.5

我盤純粹跟心水你唔好咁啦

打完鋪LOL番黎 再直播睇波

我塞快反

以色列cup到我扮狗叫

西班牙快D入多2球啦

你講完就更加無希望了

喂阿你唔好咁啦
我走啦我走啦

Feel到0比1，0比2完場

下次單聲，我skip

塞佢屎眼啦

我以後唔講買咩盤啦....唔好咁啦.....

朱蛇

可唔可以唔好咁叫我

求下你啦 尾關差你

塞仔 生生性性 逐粒

有無得一齊食女睇你造化啦

入啊

我認我仆街，我當豬蛇係燈

我唔講啦 好唔好 唔好咁灰 一起屌球吧

仆街，原來輸12碼

屌都廢事，都知輸屌黎做咩

我塞
我西班牙

西班牙速度2球 馬上

塞 goal 佢老母

屌打啦

嘿 個死人半場賠率未試過開半客
[black]印象中[/black]

ON9 成日都12M

小妹 。。。竟無言以對

比2球12M比西班牙啦

訓未

真訓
希望有好消息

早抖

你夠係
我都叫係廢青

塞爾維亞近20場落後都無試過反cup,所以已經當輸左

西班牙

要一起睡了 晚安

屌打緊，唔入者

唔係叫土耳其入阿

屌你訓啦
就入

西班牙快D入啦

西班牙唔入對家入啦

goal

Goal一粒黎睇睇 塞人木

講完對家入左

真係對家

最後一球炸!!!喂阿過關飛差你一球!!!!
馬上 快

啱啦

射兩腳 就入架啦

快D啦

入佢老母啦 塞

入佢老母

放棄lu, 預0:1, 0:2完場

西班牙快D入多球
唔入比對家入
是但一邊入多球我就下次旅行去西班牙

乖去訓啦 醒左收錢

收皮就有，知道朱蛇加持已經知輸了

反cup我拎贏果d全部派哂佢

速度來球

西班牙黎多球定驚

你=燈

1:1，入多球我派朱蛇

黎多粒 乖 塞 好生性 無性病

對家都OK 唔入比人入

和同輸無分別，一係主goal,一係輸左佢，唔想見和

西班牙黎多球定驚
對家都OK 唔入比人入
塞入多球 馬上

黎啦 屌入去射爆佢個龍

西班牙黎多球定驚
唔入比人入 塞入多球 馬上

要和波不如輸埋佢啦

塞個波入去啦

西班牙快D入多球啦
我塞入多球 求你

塞唔入波輸撚埋佢啦

西班牙快D入多球啦
我塞入多球

!!!!!!!!!!!!!!!!!!

威爾斯殘陣都和，你輸左佢仲好啦

唔係土耳其入阿

半0
家陣7角

仆街又要平安鐘

你唔係跟船大咩 啱啱打g矛追post

-.-我買細架

西班牙黎個絕殺啦

塞

Goalllllll 快ddd

我條過關

塞唔入不如輸左佢啦

冰島

好波

Goooooddd. Goalllllllkk

又BOOM

屌人地絕殺阿 塞識唔撚識架

完場啦diu. 咪爆

塞唔入輸左佢啦，咪係度眼怨

塞仔 你爭氣啦

點解唔係土耳其果場開3.5

9.5細頂到瀨左屎

原來買左9.5S 我已經自己買8.5

係

半0都要練心

垃圾塞狗打人地殘陣都贏唔到，成隊垃圾

輸7左佢啦

塞仔 你收皮啦
No eyes see

半場見一隻都冇 好安心去訓

跟住覺得有d 唔對路又起身mon 一mon

嚇撚死

重新出發，以後等朱蛇指示先再買

FT 1:1

咁我買完一場再訓教

我唔買了，贏谷輸縮

食撚屎克羅地亞

朱蛇是燈

唉 又要起身返工

9up咁早番工

係 又要返工

8點有無水

橙黃色

我番到公司開緊工

咁早一定係做老細

早晨咁多位

早晨
戒賭第四天

求830水

做狗

打工
番shift番好早

比隻臭貓嘈醒 早晨

原來沒有 從來都沒有

有排都未到你

55

Sorry all 塞爾維亞輸左

咩臭貓

邊洗sor

隻臭叫我執屎

又關你事？

起身返工喇

返學啦4poba

5

橙

...😭

攰4

早

好彩烏黑贏左手，唔洗戒

好眼訓，星期一應該返12放5

墨閪哥角大100000000% 中位數就未知

係 馬交有無斬獲

美國下盤？

有呀

同路

大細又得 盤又得 屈

詠神又 cash out 20k

半夜神準
點跟

唔訓就得

主盤同-1？

咁點番工

認同

same road

贏錢既話駛咩返工

美帝鳩陣

You say thing

定下盤好d？

勁。次次都贏

美國個陣

好chi試野咁

主能夠 主能夠
主能夠-1～～

轉唔轉主好呢

咁先驚

主能夠

輸埋唔撚柒賭

即場會買角大

睇詠巴

早晨 ky今朝玩唔玩呢

主
能
夠

主

大你十蚊

爽 買左下盤

主隊又titanic

個個Mexico

主撚鳩

有咩睇法

主-1[black]c[/black]

報驚

45678910佢啦

好球

999

你無覆我

-6 咋😁

上次美帝輸錢 今次拎番

明明馬會一球盤有人買鬼到喊

世正竟然買大。。。。

KYbb唔睇好主？

小妹想睇e巴你甩牌

訓左啦尋晚
今朝覆左你

亂掃大波膽睇波咋

琴日好撚旺 開親都大 對面9點唔洗輸
過左幾口三關 玩左一個鐘右都10k了

Ok針

10.5我都大注左

主能夠主能夠～

派$$$$未？

下盤揮手區

0-1

0:1

齋揮手，ok？

秒jump

usa goal~~~~~

針

好！

美軍擊殺我

去IFC搵Lo b
有冇人一起坐的士

Mama我場冰島角細開到
肯教我睇角未

仲有兩個位

請問咩事 盲跟完就0:1

反cup 2.17，買左+1，100%綠字了？益大家啦 3.5s 1.88

永遠都鳩陣入波

我買左3注

果場我無買，瞓左

好想買角大

你唔係我對家咩

-.- 2c

派$$$$的

5好講野ok?

同你大細同船我驚了

晨早流流要嗌反cup 想4

又大8

我係kayan講之前都入左

杯佢啦😭😭

果場小，唔係正常咩

本身想，但諗住起身睇未尾，結果一起身0700

唔緊要啦 收到wind尋晚你又斬狗會

放心啦，呢3日中得1場即場大細，不過d角好似中晒咁滯。。。

4c

睇黎琴日冰島既錢，敗哂係墨西哥

Ky mama幾時帶領我

早知mon住買你即場大細對家

你收錯wind了

13分 5c

狗會 角盤同365差成一個 足水

會唔會反cup

正

肯定做運動啦

又黎 拒絕接納

主能夠！！

杯得唔得

Kayan係咪會入返13.5s

速度追和

半大 半主能夠 gogogo

肯定係

除左9.5任何中位都大到

美能否567墨

10.5 大唔到wor😒😒😒😒😒

究竟聽日會唔會8號

6c 請停

買左c s

好似唔會打正

冇啦，今晚最近喎，早d返歸呀要！

今場我睇要好有信念
今場我唔練了

打風中位數7.5 大9999 細1.01

8號喇
無8號 有雨又雷暴仲煩

11

7角 13.5s點搞

1:1

頂住和都可以了

等中場

5:2 就正了

速度入多粒

1-1

就5:2 支持

小豆快啲456啦

賽前100倍

入多球 要半主

14.5追多口

Ky到底有無追角細

會死人

屌你老母美國佬

美國佬

要求唔多，開到-1就

不了

我再比料你地4/4.5s 1.74

13.5s 逃唔逃生好 大大注左

即刻補4/4.5大

仲黎

墨西哥速度入多粒

早晨

13.5有得逃生未

主入一球啦唔該你

8c 針

9c-.-

]墨西哥速度入多粒[

9C
KAYAN賽前8.5收錢

打決賽咁喎佢地

點頂

熱帶風暴不會8號喔 好似係

13.5s頂到派一半

一陣去馬來西亞 打風⋯

西登同再增強會有機會 不過都係半夜掛

safe flight

睇下影唔影到個風眼

10c

半主

19eng 我地宇宙大爆炸

各位早晨

主能夠啊

仆街封角球盤

主
半主
-1

夠膽你就半場刷爆我13.5

5:2

呢度通常得大蛇講早晨會人應

依個真

半主呀

主能夠 主能夠 我知小豆他能夠 456 456美國佬

16.5s 試試佢先

主上呀

13.5s咁都頂到我真係派錢

主
能
夠....

等你派

主入啦 射波中下龍門啦

去邊玩

今場係世紀少有既半10全10 希望係

帶遮，最好就雨嬲

半主已死 jump

流浮我想同你Fifa

有鼻毛幻

下半場主能夠6:1完場

要開到-1

下半0c 10-1完場

主勝 3.5s

士但啦

五點飛 掛三號唔影響卦

狗會對墨西哥咁有信心既

我都係

呢個都真

大家叫波叫得開心
一齊尻叫下主能夠我就開心架啦

九兩多謝你同九兩朋友既膠刀

雷暴先影響最大

早
一起身10角

希望一陣13.5有逃生

屎急馬行田

買左s？

睇風向

理論上黑雨都飛得
三號會冇事

羊寶

西面

又飛 喱個post d人成能日去旅行

個個贏到去旅行

我就搭的士去IFC搵Lo b。。。

我又二十 你地又20

Yes 我窮到澳門都矛錢去

11角 你殺左我啦

幾時再推 想跟實

你都去澳門啦樓豬

頂實

2-1未

應該三球？

maxico 無可能和佢啦 快手

幫手叫

有得13.5逃生未==

我想墨入多兩粒

墨西哥速度入二球

gchi

主能夠主能夠

主能夠 我知小豆他能夠 456

墨速度入兩粒

冰角

主能夠的弟兄哩

lm

13.5頂住

13角

詠巴求帶領

入未呀墨西哥

輸一注 跳一次

無買系列
即場16.5s @2.05

墨西哥贏未

16.5練心

主入球睇下先喇

唔介意走盤

只差一點點

墨西哥速度入來球

墨西哥速度入球

今日小弟牛一 乞求祝福

usa 頂實

生日快樂

牛一贏大錢

生日快上🎂

請冰角

米橙拉

屌你呢排好少見你播 縮左入精靈球？
生快呀手足

生快😎

嘿

生快

Happy meal

3-1 支持

射好少少 唔好中柱啦
主-1呀

美國cup唔cup到？想小注

主仲未入 屌 點架

14c 了

屌14角

主呀
求下你入波啦

主快入

走盤夠架喇

大勝馬會

17.5 4.70 1.15

咁都唔放個15.5出黎

生日快樂🎉🎉🎉

2:1完啦 走盤都好 唔該

15.5s can?

主隊入波先啦

要喊啦墨西哥

出絕招喇 無時間喇

美國ng

執少少算~唔想練心

早排豬到爆廠🤦🏻‍♂️ 抖到而家 今日入錢

半2全2死仆街
主呀 主能夠

KAKA

走盤 拜託

仆街垃圾毒梟狗

入左2.5/3

多謝大家 大家羊大錢

走盤都好呀

係咪on9?無料學人讓一球 屌你老母死毒販國

我跳完應該會冰到完場了

手提行李係咪唔可以拎多個notebook(連袋？

正評
半2全2食屎狗
主唔入多球正仆街

毒販 迫佢地吸毒啦

毒梟國 原來同毒梟聯一樣 掂不得
三賤正仆街

絕殺得唔得

2:1@5.2

識刷角有撚用呀 我要入波呀成班死毒販

絕殺走盤啦dllm, 再唔係就俾美國入多粒啦撚屌

美帝頂實

松本正仆街

三賤正仆街

美帝入ok?

fc東京仆街4

美國正仆街

毒販 放毒喇好麻

日本仔-1 食能屎

肯殺斯正仆街

頂實呀

瑞士-2 on能9

克羅地亞正仆街

東京緣茵都系

拉齊奧拉屎喇

山口雷法正仆街

讓得一球都冇一隊開得出

東京原因

呢個真

係 正到

詠巴買左邊隊？

塞爾維亞正仆街

仲有塞以為亞

下盤盃

全部讓到咁撚深都贏唔到波 洗撚讓咩

絕殺啦

我反而買左好多下盤

輸撚柒哂 有無人派

係就美帝絕殺埋我
唔想比隊垃圾毒販有分落袋呀

係, 手提行李係以件(袋)計

屌你老母

呷埋韻都無人派

完未呀屌

1:1完？

每邊入一粒啦 屌你老母！！

收錢先

入多粒啦仆街

屌你阿媽
角球都輸

完未

吹雞啦屌

刷角冇用嫁 我要入波呀死毒販

吹雞呀屌你

還掂都係輸，不如俾美國入一球

國際賽係一個莊家跨國詐騙傲團黎

唉dllm 仆街死

咁無得帶了 notebook都幾kg

完左

16角

完，得注16.5中

咪刷啦

角細

都話下盤架啦 邊撚到讓到一球

7倍冇入球 第3球

歡迎加入戒賭黨

屌你老母主w1.46開唔出
反cup 2.12開唔出
仆街死

jump

巴西next goal❎
美帝next goal ❎
鯨魚next goal x2❎
松本❎
山口❎
花膠❎
墨西哥❎

國際賽真係輸撚晒

綠字

出水未

國際賽=追和同下盤=win?

賭神

其餘2注輸哂，仆街墨狗

16.5s 嚇死

17.5s派錢 但無入到

一個綠宇都無

16.5s 17.5s大大力gel！
13.5s 1.95
15.5s 2.22
16.5s 2.13 x5
175.s 1.73 x6

咁都要爆15.5s

睇盤路 就知開唔到 要贏就要做功課架啦

屌你阿媽
16.5呀

屌，仆街爆15.5

跟實你了

有神快拜

求水

下場買咩好

你5係追角大咩

賭神：完場再話你知

求派

9up子sick ball
讓得愈深嘅下盤有時反而仲易開到
國際盃賽通常好少大炒

就好似r國果陣開撚左下盤
法國對羅馬尼亞 讓兩球兩球半
結果2:0
大英撚讓人嘅話 買下盤計埋實有賺

夜d先 睇盤路

IFC的士搵Lo b團有冇人join

3.5s 4/4.5s gel爆你地d大成日笑我燈

角細牙

輸撚柒哂啦我

IFC join?

盤神請你教我賭球

吐氣揚眉了

Ky日日cash out 想典

My mama幾時帶領我
輸好多

打風3.5s頂住

個15.5s咁都爆

Thx ky!!

正評但輸左錢
下個post負皮算了

正評已經輸少左了

你中意囉 又唔係一定要出比你 我開波前已經講左話買左下盤 你唔睇quote或唔信你大再以唔跟

898

大可以

有用咩。。。。
黎緊加咁多我都未決定點做，唉。。。。

職賭 教子

見你地 為賭而賭 輸死未天光 因為我以前都係咁

我都話下盤

1700主盤 2000 13.5s gel

日日贏能到天光

哩句真 好撚型

想學野可唔可以講下點解下盤

非jer

賭一定贏ge 你黎開馬會？

無諗住跟你 走出黎柒

係 真係贏能硬

自己輸錢當全部人輸錢😂😂

咁你完場又話 都話左下盤啦
你講緊乜

救唔切

想知今晚打風白俄羅斯 VS 新西蘭 仲踢唔踢到波

搬

唔係 佢開波前真係話下盤

盤神今晚伊朗讓一球allin下盤ok?

喂 仲講！又唔一定要出比你

想知典解班鬼佬鍾意夜晚踢波，搞到我哋要夜媽媽屌球

打5到 會吹走個波

無咩波買, 零頭小注算了

混合過關 3x1
讓球
入球大細
讓球主客和 足球過關 3x1
星期一 2
伊朗(主) 對 烏茲別克(客)
讓球
主 [-1] @1.97
星期一 3
甘美奧(主) 對 巴希亞(客)
入球大細
大 [2.5] @2.07
星期一 1
白俄羅斯(主) 對 新西蘭(客)
讓球主客和
主 [-1] @3.50

$ 680.00

Gun

睇你兩個都係係到盲跟 你地加油

hi

西面 多謝你條8x1

琴晚無賭波，訓得好好

安靜

見無咩野好玩，所以好早訓

弊了。

只有人跟我

今晚都係得3場？

得返200，今晚要追追佢

你是否香討的奶西？

戒左做風紀, 但呢到既手足係手足, 大家都是平等關係的, 不需要咁囂張

我同你出名燈黎架wor

係咪輸到傻左就黎9UP?

失戀舊病返發

日日8x1 幾時俾水

終於搶到ed sheeran了

希望手足無跟我

度場3x1

本是同燈生 最毒苦人生

詠要重新振作沒

詠今晚玩嗎？

最尾 1700主盤 200013.5s 4000 16.5s super 左

16.5s 贏啊

所以咪SUPER左囉佢

買埋15.5就真係super了😭😭

最尾16角我以為黑到要豬哂了

屌 突然落狗屎

想知13.5同15.5 x左幾多

你咁講可能會激嬲佢地

搬起碼要用10-15萬，未計學生流失與否

係 輸波已經燥

你一話想買角大開始爆角

咁點算 同佢講價la

我開波前真係想買 但唔敢自己黎

點會，我自己都有買
17c就真係要豬啦

算啦 我真係想學野
有無人教我

我好想死

有無睇過叫青少年唔吸毒個廣告

企硬！

我死了，9月後見唔到我了

屌，你到底係唔係係波台谷架
成日講埋啲野咁似果面話題

但佢講得啱既。長賭必輸

贏粒糖 輸間廠

所以... 戒賭都啱既

我返工都收手

我gel爆佢地d 3.5 4/4.5
我不是燈黎！

同哂路

講真，以前係高登講過啦，-1盤

教左我睇角先

燥唔係問題 但輸完要諗原因 下次唔好再輸 但當然冇必勝 要輸都冇辦法 但嬲有用咩 我以前都係輸多贏少 先開始去學賭

做完野睇賽果又豬錢

Liverpool theory?

咁又係 業主寧願企硬都唔減租 影響估值
唯有硬食

啱呀，我通常都戒7-8個鐘

呢樣真

做奴才

我個心好痛

你淨係玩角膽/積數都夠啦，戒乜

同路wor baby
btw 真心一問，反cup到馬會未？
反cup左就平注，提下你

嘻 希望你準喇
有時有個準既人跟

有個on9仔（telegram）活躍
成日post事後飛晒命又話讓和好易睇
又話事後飛先多野學

醉撚死我了

落雨係咪heaing

讓和好易睇

伊布拉希莫維奇
☝🏻呢個弱智會員幾準ga
不過佢買d 1.0幾就可以放心買對家

19eng在嗎？
陣間打大風，晏就3點就好Hea, 不要cum高cum低了

post出黎啦

想學野

屌走左佢啦

我被狗會反cup

痴線佬依加係粉嶺?

流浮又發功

近排要戒下啲即w
喱排下盤一入波我就追啲1.5-1.7即w
完場前成日俾人追和

又下下all in，提你n次

係呀

一個谷都無

慘了

so sweet
打風地盤好麻煩

放飯未牙

數學題:
1+6, 2+5, 3+4, 8-1 , 9-2
有咩共通之處

ng sick

同喜欣一樣

我發現你個名，7個字黎。。。。

數學問善妹啦

d閪波正路真係唔賭
美職反而買細左

12點放牙

咁都幾弱智，唔識就買大
識果d買細d

落狗屎了
好在入左櫃蛇

bb鬧我喇

屌,落狗屎啦
痴線佬同流浮唔好有事阿

佢成肚氣 忍下喇19

係...

19-12 engineer?

邊個激佢

Surname : Mr Chan... (shop owner)

ng 6

嘩，波台人生教練呀

反cup左 呢年幾 都係平注緊 我都有留意開你 加油一齊

【苗柏襲港】料今晚掠過香港 天文台：下午稍後考慮會否改發8號波

一入黎就馬後炮又教人人生道理，
獲益良多牙

我室內office thanks

下午=放工時間後

墨西哥 輸曬

下午稍後=7點

預計11點個風眼西掠香港

睇風唔會燈啦掛

實頂唔到聽朝

又燈

應該4-5點就正路提人收工

聽朝keep住大雨

求放過

真系好肉酸，一入黎就無啦啦馬後炮之後洗底講道黎轉移馬後炮視線，要現實幾低存在感既人先有勇氣做得出

做咩留意我wor，雖然我知自己真係好正

邊有女仔咁講自己

咁你咪跟你自己個套囉 冇人幫到你

有冇手足收到貨櫃碼頭消息

你當我燈又好乜都好, 希望手足平安

天文台unde商務及經濟發展局

再燈就拜你為🐷神

留意你煮嘅野

你d角球好準 因為我冇玩開角 所以會睇下你或人地出咩角做reference

我成日都被人咁讚

大家工作 出門口小心d

準時放工
瘋狂逼車
再聽日準時番工啦

話你柒呀9唔搭8，死返去波po做人生教練啦

好唔鍾意聽到咁講

不過天文台唔識處理市民意見呢點就真係自己拎黎

西面老闆 扮夠未

ky 年齡 30.5 s 大落飛

2位休息下先啦，無球買而家，ok？

要中了

龔嘉欣=國際機場

幫人起機

30.5 2.5 1.46

衰d講句 你成日未完場就嗌輸 塞內加爾果場輸0:1就嗌定輸 你咁樣賭同捐比馬會洗一樣

你係咪我fd ，成日話天文台under 商務及經濟發展局

歇後語 乜撚都有

我句野描述客觀Fact咋，無特別意思

屌乸星........

今朝炒注13.5s
out of my calculation

On9仲返工，提早收工啦，食埋個晏揹袋走人

allin 30.5b

我無買塞內加爾啵，mom po mon好d la

嘉欣

男@1.85
女@1.85

正確年齡
10位數
1x@3.1
2x@2.0
3x@1.5
4x或以上@7.0

個位數
1@2.8
2@2.8
3@2.8
4@2.8
5@2.8
6@2.8
7@2.8
8@2.8
9@2.8
0@2.8

角球最7假 所以我少掂

引人買細

工作小心

跟30.5 BIG

2.8 狗會都無咁狗喇
最少1：6

49歲男人

師父

bb成日咁關心我

4x b派錢

今次fat fat了

買左幾多13.5，

基利

....咁1:6

正菜

Show block user ---

2.5咁荀，實係大啦，d賠率越細越開唔到

打錯 23歲女人

基利是咪睇中左KY讀精算有潛力，所以教KY角

我都想學

去街市俾人讚靚女呀？

買左幾多注13.5s同15.5s

你教返通識啦
通通都唔識

樓g今次咁撚醒嘅

因為小妹去買餸都成日俾人讚

贏左錢就好搶口

13.5s x1
15.5s x1
通常低一格入1注算

KY今年已經過左生日

法國聾嘉欣一贏錢就搶口

當年比人jer果期謙好多

都話係個wtsapp group d圖><
小妹果日好攰無影相 拎左朋友啲圖咋

咁我寧願佢贏

中女特別百厭

系 喜欣咁樣好搞笑

975

系

可愛

有無人係灣仔

喜欣睇下d人幾錫你，快出水啦

開始有少少中意ky

好球！

想問大家 而家cash out 剩3900 注碼點分 幾錢一注好

講真寧願個post多啲人贏錢好過個個輸喇
話晒有得跟
角球=ky
大小=m240
德乙日乙=盧
美撚=19eng
馬=+k
西甲 國際菜=詠
單雙=流浮
即場大小=ky對家

跟足正常都正數

熟左呢度d人，知佢地d底線係咩姐

500

笑左 連燈神棋王都無

無底底

琴日同今日講得出黎都炒 唔講中哂

1001

我啦屌

994發

一定要我 屌